【正視聽】連登仔正式大比數支持Youtube真理部！！！！！！！！！

★ 突發！升旗易得道 被youtube bam左-
分享自 LIHKG 討論區

暫時比數係８０對１４大比數支持真理部

我不同意你的觀點，我誓死打壓你說話的權利

母看沸鹽 明明係白兵打手，又支持星期二得道呢個移民集團？

佢講既內容唔撚係重點呀柒頭
你唔鐘意咪吹雞叫人唔好聽佢個節目囉
但而家真理部手執大權，唔俾佢發言，大家拍手叫好
咁聽日BAN老蕭等等其他黃營KOL，甚至BAN埋蘋果
你地又有咩反應？
你地覺得唔會？美國OANN之前都俾人禁左一星期你地唔知咋喎
禁蘋果真係有乜咁出奇

你地覺得佢多fake news抵ban
但判斷係fake news定true news果個唔係你地呀柒碌

你咪睇撚飽d fakes news佢囉
日日睇邊個國家元首死訊

依鋪我撐你

我反對youtube ban佢唔代表我支持佢講fake news喎柒頭

連登仔真係越黎越垃圾
係咪連伏爾泰都未撚聽過？

精彩留言

#4勇武文藝青年•3 小時前
Good

#6～小妖精～•3 小時前
呢個台fake news 太多

#7有種打柒我•3 小時前
D陰謀論越吹越大比人report定係連youtube都頂唔撚順你d陰謀論？

#10連儂貓•3 小時前
Ban fake news 我係支持嘅 成日9up懶係有內幕但內容全部靠吹 講野又無聊 令人訓著 唔知點解做到精神毒藥 好多年紀大嘅聽完燒生又聽呢個台

#14轉運高人•3 小時前
呢個channel太多鳩up 幾乎都係得過講

#15記住係Genocide•3 小時前
佢哋叫人唔好捐612

#21天竺鼠塞車•3 小時前
呢個台真係有啲問題嘅

#27我不是她•3 小時前
呢個台係中共五毛台嚟

#30Celestial_Being•3 小時前
好事，不停咁作新聞，睇都浪費時間

#33motherfunker•3 小時前
佢好撚認真咁講緊啲老高會講嘅嘢
ban得佢遲添

#3824人共用帳戶•2 小時前
呢個台好低質 無左都唔可適

#40肥康•2 小時前
ban得好，我最憎我老母聽呢個9up台，成日吹到天花龍鳳。

#46阿婆我愛鋤•2 小時前
抵死啦 成日鳩嗡 成日都話習近平死左

#49即場拆人情•2 小時前
Ban得好啦 成日講埋啲垃圾三督屁呃啲唔識嘅老嘢

#52勇武bro(已退埸)•2 小時前
早就要啦
垃圾台

#53係！各位網友！•2 小時前

個台專攻擊同路人嫁喎

#64連儂貓•2 小時前
ban 鳩呢d垃圾頻道 唔係等於我地反對言論自由或者打壓言論自由 亦唔好扯到去youtube, facebook, twitter ban trump去相題並論 成日拉埋黎講

#96@——@v•2 小時前
fake news抵死
尋日見到話 小熊死左
亂咁up

正常留言

#29美利堅省委書記•3 小時前
唉我老豆成日睇呢個台 利申：反對YouTube ban

#25留人門封鬼路•3 小時前
陰謀論就可以ban，原來連登仔都支持打壓言論自由

#48大熊先生•2 小時前
呢個post 好嘢，藍屍五毛自動走哂入黎。大家可以自己起吓佢地底，再ban 尻哂佢地

#76Scarboroughfarm•2 小時前
好奇怪上邊留言冇一個係鬧YouTube

#77碧街•2 小時前
當笑話聽開

#81一硬就半年•2 小時前
係咪講中左佢地d deep state野所以心虛bam?

#92貓爪膠•2 小時前
連登仔只值得國安劉 大灣暉之流

#94理性的幸福•2 小時前
當然我唔支持9up同太多陰謀論。但其他藍絲台仲係到，反映YouTube其實係到搬龍門。而且因9up而被ban是什麼道理呢？

#95一路好走•2 小時前
藍絲台 9up 多過升旗易得道， 點解唔 ban 藍絲台？
係 youtube 監管言論不公正嘅問題，竟然咁多人話 ban 得啱

#101DKDN•2 小時前
要屌就屌youtube 喇戇撚鳩
咁撚多黑暴藍蛆頻道又唔見禁

#102DVD_ROM•2 小時前

仲信真係fake news bam台 由陳永欣、西門 、肥傑 到特朗普哭了嗰啲，全部都無bam。 擺明係政見bam

#103NashEquilibrium•2 小時前
咩係言論自由

#112卡樂B圖達•1 小時前
中共利用西方言論自由，加埋奶共嘅big tech裏應外合顛覆番西方嘅制度，又唔見散播fake news嘅中共、藍絲kol 俾人ban?
仲有人左膠上身話ban升旗易ban得好

#114黑警路姆西•1 小時前
雖然星期二係廢up...但係比人ban就係要撑

#119大撚灑•1 小時前
冇人屌YouTube
真係好多blocked users

#120大熊先生•1 小時前
寧願聽佢地廢up，都唔想聽到「冇人可以廢up」「Big brother 決定咩係廢up」

睇下睇下原來正常人都幾多